% -------------------------------------------------------
% Daten für Das Dokument
% Wenn hier alles korrekt eingetragen wurde, wird das Titelblatt
% automatisch generiert. D.h. die Datei titelblatt.tex muss nicht mehr
% angepasst werden.

\newcommand{\hsmasprache}{en} % de oder en für Deutsch oder Englisch
% Für korrekt sortierte Literatureinträge, noch preambel.tex anpassen
% und zwar bei \usepackage[main=ngerman, english]{babel},
% \usepackage[pagebackref=false,german]{hyperref}
% und \usepackage[autostyle=true,german=quotes]{csquotes}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\hsmatitel}{Title}

% Weitere Informationen zur Arbeit
\newcommand{\hsmaort}{Betzigau}    % Ort
\newcommand{\hsmaautorvname}{Vorname} % Vorname(n)
\newcommand{\hsmaautornname}{Nachname} % Nachname(n)
\newcommand{\hsmadatum}{\ifnum \day<10 0\the\day\else\the\day\fi.\ifnum \month<10 0\the\month\else\the\month\fi.\the\year} % Aktuelles Datum, fügt eine '0' bei einstelligen Tagen und Monaten ein
\newcommand{\hsmajahr}{2023} % Jahr der Abgabe
\newcommand{\hsmastrasse}{Straße}
\newcommand{\hsmastadt}{Stadt}
\newcommand{\hsmaemail}{e-mail}
\newcommand{\hsmatelefon}{Telefonnummer}